所羅門預告繼《香港人權與民主法案》後，會有另一條《Hong Kong Be Water Act》，制裁中港官員

嚟緊仲有Be Water Act，當中會動用Magnitsky Act凍結打壓香港嘅官員同相關人士

美國佬好多招喎上哂電咁

表示歡迎

亞太戰略

🇺🇸 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

感激

去美領 感恩
感恩節

即係人權法for普選
Be water Act for制裁
無啦啦買大送細

可唔可以將香港變成美國一部分?

Emperor Pooh

This way sir

The Hong Kong Be Water Act of 2019

The legislation does the following:
1. Condemns the government of the People’s Republic of China for violating its obligations under the Sino-British Joint Declaration of 1984 and the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China.
2. Calls for Global Magnitsky sanctions against the Hong Kong and Chinese government officials – and those operating on behalf of or in cooperation with the same – responsible for suppressing or facilitating the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.
3. Calls for freezing the assets of Chinese nationals and state-owned enterprises who have contributed to the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

依個先係重頭戲

Please please sir this way

最後咪係取消關係法？

呢野先堅， popo準備用支那寶出糧同以後唔好諗買樓同用信用卡

The bill, titled the Hong Kong Be Water Act, calls for sanctions under the Global Magnitsky Human Rights Accountability Act to combat the Hong Kong and Chinese governments’ suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.

The legislation does the following:
1. Condemns the government of the People’s Republic of China for violating its obligations under the Sino-British Joint Declaration of 1984 and the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China.

2. Calls for Global Magnitsky sanctions against the Hong Kong and Chinese government officials – and those operating on behalf of or in cooperation with the same – responsible for suppressing or facilitating the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.

3. Calls for freezing the assets of Chinese nationals and state-owned enterprises who have
contributed to the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.

Push

呢條即係馬格尼茨基
過左就好癲 銀行戶口都封殺埋

快

係買細送大

往死裡打

圍堵

剩係過嚟睇恥夾個衰樣都抵返

香港人權與民主法案
+
Hong Kong Be Water Act (DLC)

希望有更多DLC

如果港共取消區選或者公然熄機換票箱就仆街了

幾時黎多次美國感謝祭
等睇popo對住美領門口放二噁英催淚

唉 擺明係用來做談判籌碼

照樣投，最好早d去

同我玩撚死支那
醉愛攬炒

又新玩具
姐姐要嬲幾多次

人權法打中共大佬

be water act 打黑警

佢地開始明

唔係事態變得無法挽回前 出手
就無機會再出手

聽住先。。
呢條已經等咗好耐

重返印太，__ __ __ __！

取消關係法美國就無得介入
唔好再講取消關係法咁白癡
關係法一定唔可以取消但可以唔當香港係獨立關稅區

雖然我地未安全，但要班食屎狗陪葬

Emperor pooh

呢條咁睇應該要下年先得

留名

stanealone massive DLC

Hong Kong Be Water Act

A

水克火

mvp

今次真係be water

崑崙銀行

又要課金買DLC
點樣課金比美帝國政府
我課左$25比侵侵買MAGA帽

快點干涉內政

法案以香港反對《逃犯條例》運動口號be water為名，在法案的簡介，亦特別提到這一點。法案主要提案人參議員霍利（Josh Hawley）新聞稿表示，「抗議人士對我說，要如水是極為重要，意思是當面對警察時要快速移動易變」（Protesters told me it was important to ‘be water’ ﹣meaning, move quickly and be fluid when confronted by police）。

呢條人權法本來係2014 就開始，不過無左佔領就收左左櫃桶底。

嘩 估佢唔到 快去rt & like

美國一插手 趕都趕唔走

W

支付寶都唔用得啊，支付寶係美國都有生意，只有崑崙銀行可以用。

食左藥

人權法係2014年提出
Be Water Act係今年11月頭先提出
呼籲美國用馬格尼茨基法制裁港共

即刻落街買舊美國穀飼牛賀賀佢

其實至好push埋其他親美國家/畀中共威脅嘅國家推類似嘅制裁方案, 全世界圍堵支共

Sir this way

今日開始計，睇下幾時會有
唔好變左流浮山刀手咁就好

美帝

基本野，邊會比你打完市民un un腳去外國退休

我係美國人呀屌

btw記得twitter感謝美官

josh hawley propose

呢一招勁好多。

買菜搭左幾十條蔥咁好人

但指明搞中國官員會唔會難通過

黎啦美帝

What Senator Hawley’s bill does
The bill, titled the Hong Kong Be Water Act, calls for sanctions under the Global Magnitsky Human
Rights Accountability Act to combat the Hong Kong and Chinese governments’ suppression of
Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.
The legislation does the following:
1. Condemns the government of the People’s Republic of China for violating its obligations under the
Sino-British Joint Declaration of 1984 and the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative
Region of the People’s Republic of China.
2. Calls for Global Magnitsky sanctions against the Hong Kong and Chinese government officials –
and those operating on behalf of or in cooperation with the same – responsible for suppressing
or facilitating the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly,
procession, and demonstration.
3. Calls for freezing the assets of Chinese nationals and state-owned enterprises who have
contributed to the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly,
procession, and demonstration.

加辣

又可以睇下眾議院有幾快。

講錯 取消獨立關稅區地位

陸續有來

S

琴日一日七次
遲啲係咪一日九次

In america we trust

搞掂ISIS
資源多左

葉劉search到人地係邊個未?

be water act
個名好撚正

Sir this way!

可能又五年
今次條人權法其實雨傘時已經籌備…

Black Friday 瘋狂買美國貨

Thanksgiving day 去美領

係就快

預咩告
be water act 係我男神josh hawley之前提

我就係要呢D

啲廢老話民主社會慢 無效率
兩日過哂眾議院 參議院

立法拯救手足重要

be water act個名已經

香港人涯唔到5年啊

叫佢地拎住現金買樓啦

正呀

係第二張廢紙

仲有好多條排緊隊

狂J美國假波鬼妹慶祝

快過

個名好勁

印太

制裁官員其實無太大阻嚇性，你總會搵到d唔介意一世屈喺中國嘅人去做嘢。
但係企業就唔同，所以我反而覺得(3)先係重點。

真。重返亞太

呢個地圖炮黎 , 用較溫和嘅人權法補左底先 , 真核彈係連結 Magnitsky Act

所以兩院全票通過都真係坐火箭。

Be water my friends

利用香港開中共波

都話支那寶唔得

強勁

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

sir,this way!!

香港人權及民主法案於兩院以同一版本通過，即美國正式宣布介入香港事務。
由總統簽署香港人權及民主法案至實際執行這段期間(我估至少都要2-3個月)中共會加大力度欺負香港人，想用香港人權做籌碼，希望美國在貿易戰上減辣但唔去簽貿易協議。
Donald Trump應對方法就是一邊耍無賴：唔想傾、唔想聽、唔想知，另一邊如期在12月中加大辣關稅，等支那食過大辣後後悔再求美國簽協議變小辣。
好聲好氣同你傾你唔要，就改變策略撚到你簽為止。連相關行政手段，估計可以趕到簽貿易協議先於執行法案。
來緊呢段短時間香港應該會更加多浮屍、跳樓，治安會更差，要避過呢段難過的時間最好life as usual。

#侵習cp

當年養狼狗咬春袋

唔好忘記成條bill 係2014 年Rubio 已經整好左 (不過當時無而家咁辣)，而house 十月已經過左
對比支那，今日上午提出，下午已經過左，的確係慢好多

借個位宣傳吸引火力黎推post
幫手推twitter la

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推

咁撚有型？

be water act 未過

原來之前已經提出左 竟然唔知

可能都要幾個月，但一定冇人權法咁大阻力
人權法影響到佢地本土利益
呢條只係針對支那同港共個人
對佢地企業既影響唔大

好名

繼續努力

其實香港絕對有條件狂入美國農產品以示支持，塞住農民把口

其實三條法案處理唔同嘢，無話邊招勁

想 Sir this way 嘅唔該唔好剩係係度圍爐

上TWITTER講比啲議員聽

國際線

多謝Sir
大家繼續堅持

Gogogo

Oh say can you see...

唔神造神, 但所羅門

新疆人權法已有共狗中左箭

第三點

Thank you so much

過到班AO仲敢唔敢DQ?

幾時先有呀

我好興奮

快D出 DLC PACK啦

係咪開始要F5 s.2758 cosponsor

個名

正呀喂

上咩電
為公義而戰

Brother Yue

係就好阿

新疆唔係金融中心，所以影響唔大

制裁香港官同企業，黑警就如深海炸彈

有無派納米裝甲 Act ?

Josh Hawley BB

大量入口搞到要加稅你又肯唔肯先？

香港係一個堅尼系數好高既地方，即係貧富懸殊既情況好誇張，有好多人(包括好多FG) 既人工其實只係marn marn 緊
而如果要買大量入口貨，無疑會令呢班人百上加斤，要申請正苦緩助
而如果因此正苦要加稅你又肯唔肯先？

The chosen one

但呢一刻好難講兩黨會唔會短期內再合作打尖立法

美國佬想收共產黨皮
如果貿易戰傾唔成（其實佢應該心知都唔會傾得成因為中共冇錢）
後邊會有更加多招數
事實上由孟晚舟就開始
講緊係好多年前，美國已經開始做嘢
佢哋其實想收中共皮好耐

Be water act
剩個名都夠丁
以後每個人學美法律都知道香港be water

買樓落警嫂個名又驚佢勾佬成間屋無埋

黎明來到 要光復這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

sir this way

一個bundle咁出

隨時又拖幾年

GOTY VERSION

全力滅共！

圍堵中国

葉姐姐連抖氣既機會都冇

狗隻以及狗隻全家
一隻也不能少

支那修憲都好似講咗好耐

其實企業決定買咩貨係自己決定架wo(例如訂開巴西豬變訂美國豬),你增加係美國既消費會令到美國政府加你香港關稅?

Welcome

係就快

我想問如果香港有民主自治，中共會唔會續到命？

Magnitsky Act is crazy

咁條bill依家進度如何？

但技術上真係可以制裁到三萬個黑警？

11月頭先提出
有排都唔會過啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

連法案都要Be Water....

Hong Kong, USA

香港應該暫時唔會有民主自治
如果唔係個個都會講話要分裂出去
仲點收翻台灣？
P.s.亡黨之後另計

有啲擔心其他議員唔Buy "be water" 個名
好似唔係咁formal咁

所爸

今日唔打死對方 比對方翻身就無機會

美國加油 唔好保留 盡力打 機會難得

幾時有美領感謝祭

push

不愧係Grand Caster

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

美國香港

孽瘤入唔入List先

唔好比佢停

之前佢有講過話 Emperor Poop

好聽好多

過幾日又轉講法㗎喇

Be water

Agger

USA!USA!USA!

商場唱國歌謝恩有無得諗

1

Magnitsky Act係美國大絕黎

唔係，講緊如果大量入貴貨令全個supply 無哂平貨，就有機會令一般人一定要買貴貨

所羅門攻略戰

支共又要每日口交幾多次？

Trump 行政指令先係大絕

成個行會入晒啦
佢點會無份

後果自負！由美國全部承擔！歷史恥辱柱！

無限

THANK YOU UNCLE SAM!! WE STAND WITH UNITED STATES OF AMERICA!! GOD BLESS USA

"BE WATER " ACT 真喺未聽過

有Solomon 就會有Regina
少擔心

光復美國

this way sir

Magnitsky Act係重點呀
Sir, this way!

領事吸完煙之後即刻要求國會取消Protect Hong Kong Act都似

真係要多謝他們！
thanks!

Sir, 你咁樣唔會令我驚架, 再多啲啦

快D啦，好慘啊

又或者保留獨立關稅區，不過大幅限制戰略物資進口

所以邊個最驚攬炒

美國旗飛揚🇺🇸

Global Magnitsky sanctions係重頭戲，真正嘅制裁

你係咪倒轉咗

人類嘅未來會被獨裁者統治

定擁有民主 自由 人權 法治

人類未來的希望

或者

走向獨裁的深淵

就睇現在的所作所為

嚟啦！嚟啦！

ILOVEU

啱呀，有睇聯合聲明

喔耶

得罪咗方丈仲想走?

唔好俾佢停

講無效率點夠香港政府黎

光復香港，時代革命

支持

Thank you Sir

好撚想喊

講美國人利益首要梗係幫推用相等標準檢視所有響美國上市呃錢既支那企業

推！

幾時有出兵制裁方案
報名帶路

今次唔會要5年啦，分分鐘聖誕前攪掂。
上次港共比較聰明，由d人佔領，無暴力攪左幾個月先清咪無人理，如果今次唔係柒婆同雜種底能，其實由d人佔立法會唔好理佢，個運動一早完左，分分鐘立埋法都得，自己要面咪抵死囉

領事：trump trump我哋都係俾香港popo用返美國催淚彈啦，佢哋再用中國貨 領事館要搬去南丫島啦

McConnell 俾唔俾插隊先
上一條都用咗5個月先過哂兩院

收到風deal唔成

人權法都可以話幫緊香港 be water act 真係屌柒中共用
唔覺依d 反彈咁大既法案咁易過

可以制裁埋d藍絲就好，諗起都興奮

呢條最初係HKDHRA既backup plan
依家都正式上埋

solomon

up

將 加辣版 分開黎 做

你仲記唔記得貿易戰岩岩打，美國車厘子果單野，入口唔一定=貴，唔好比d水貨佬呃到你

再講你大量入貨價錢點會無得傾

出兵就得 🤭🤭🤭

其實6月9日 唔洗講轍回 暫緩已經有好撚多人收貨
個八婆撚狗咁樣先嬲

人權法案都搞左近半年
你都係預一年半載

所羅門王情同手足

嘩屌 J死人
忍唔住要射喇

屌你英國真係無撚用，仲話統治過香港

由細到大都未出現過既愛國情懷突然湧現

香港有乜鳩野唔係入口

你食果D 野平只不過係因為你果D 係大陸入口垃圾貨乜鳩大量入口貨會令價錢貴, 你美國買D 垃圾肉返嚟又會貴啦喎

唔好...停啊

仲唔快啲上twitter
多謝美國國會議員

+ Protect Hong Kong Act

波叔 張宗 鳩都縮

重返亞太
Sir this way

真正既美國返黎了

未驚過呀 , 再辣啲吖

個Act個名

唔好氹我開心

如果呢條民主人權法過咗
美帝國務院每年就會review香港人權/一國兩制嘅情況
有乜唔妥就suspend［關係法］比香港嘅獨立關稅區優待

有係好事
但又要搞幾耐

這條是抽水Bill，不會上的啦。

可以開定戶

呢條比人權法案更難過SENATE

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

期待中

崑崙銀行有機會係香港大展拳腳啦，豬持

香港人太急啫
感覺美國佬儲埋一堆招一次過岀

蛇，啲屎餵

又有機會學多幾句四字成語

美國仲考慮緊響亞洲重新部署中程導彈
好少人留意呢則新聞，但我感覺都重要
我寫左篇文講呢件事

Econ
Freedom and Rights

Sir, this way

睇見到開心

Hong Kong State?

馬格尼茨基法都係好重要！！
人權民主前線班狗都仲可以話唔關佢地事
但馬格尼茨基法佢地係連日常生活都可以受到影響！

sir! this way!

敵人反對我擁護
set多幾條抗衡土共

凍給popo戶口

當年唔夠堅持

呢個要多謝中大同理大同學奮戰，同所有和理非，勇武, 犧牲左既義士

10件武器有10件都係中國 仲唔慶過火屎

所羅門係契爺
魯比奧係契嗲吔

可唔可直接制裁埋警甴散仔?

堅守信念，勿忘已犧牲的手足。

搞咁耐唔係因為咁岩休會咋咩？

不過其實有人權法都玩死支共

Be water係用黎對付黑警同狗官

poly一役真係令世界震驚！黑警可以咁癲！

佢真係信得過，唔明點解會有人屌佢大台

睇來中國會發神經

太感動了

都話呢個法案只係頭盤，仲有招數黎緊

多謝美國
但呢兩條係咪好似都無連坐

正路下年換屆先有，反正覺得McConnell會阻住哂

Pish

琴日先因為佢諗返呢個畫面

姐係要美國大選後？下年年尾？

Btw,點解眾議院冇既？Pelosi 女神去左邊？

家姐睇路

Thanksgiving

變英國都得吖
【極重要】香港前途 - 終局分析

very good

你會覺得幾個月可以過哂參眾？更何況參院仲有n條bill未搞，包括彈劾仲做緊，唔好期望換屆前可以搞掂

陸續有來

英 澳 加 歐 期待中

多謝RUBIO爸爸

支共準備開間黑警銀行出糧俾班狗用

support

成間鋪都黎緊

中共到時候極大可能會對香港進行更殘暴殺害報復

打殘中共

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

你自己人都放棄，人點幫你

AML 已包

當年做緊港豬

係唔係靚仔Hawley嗰條

Be water + AML

正宗連坐法

唔離婚都唔得

集氣，祝黨鐵上黑名單

Liberate HK Act
Revolution of our Times Act
5 Demands Not 1 Less Act陸續有嚟

SIR this way

Sir

可唔可以成疊廢紙車過黎

Liberate Hong Kong

hawley

新疆係中箭
但太遲至過人權發
或者今次至咁快過

依條都好但如果佢哋班賣港賊資金不在美國殺傷力唔係最強
始於有做比乜都唔做好，如果其它國家都放低一蚊跟機的話就完美啦！

多謝美國議員

有冇link睇下

請勿口交

呢條好辣 都好難過 因爲會直接拉啲官落水 佢地一定全力阻止 眾議院應該就好易 參議院就難講

想問下法案嘅detail
有咩重點，求懶人包

welcome welcome

感恩節去老蘭搞感恩節party

要準備張嘉賓名單。。

Senator Rubio and Senator Hawley

多謝你地

廢紙儘管來，黨和人民是不會害怕的!

條蘿蔔搞到中共港共扯晒火喎

Hong Kong be water act!

所以你話中共識撚玩政治咩

聽到個名都射Be Water Act

美屬香港

好撚清

感恩節要有慶祝活動

同民主國家玩
永遠共產國家唔夠抽

Btw睇死人

張曉明表示失望，無佢份

使唔使搞掂咗先知。。。
美國有無咁廢

嘩
呢三點都好中point

1. 希望迫到英國都出聲...甚至開始做野
2. global sanctions...似第一點...又係聯合其他國家
3. 除左貿易戰中偷取技術的公司...同iran 有聯繫的公司...再加多個壓制香港的國企公司...
即係再全面d 咁包圍晒china 的公司

唔好咁天真la

ww3 而家唔用一槍一炮用錢搞撚掂你，斷你米路，食草la仆街支那共

香港州

Be water act
個名好正

所羅門先生如果可以黎香港就好
真心好想多謝佢咁關注我地

歡迎及感謝

支共人之間互相權鬥就一流，但治国真係九流，成日用返權鬥果套對付人民，但又要人民做牛做馬幫佢賺錢，簡直痴撚線！你養隻牛耕田，點都唔會當佢係敵人咁鬥啦！

佢真係跟得香港好貼

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

又係Josh
佢真係好落力
多謝佢

個名笑左

Magnitsky Act個法案名如出一轍
但今次p2p抗爭 無大台 所以用其他代表

Magnitsky Act

D共狗要冇錢了

好撚型 好有魅力

為左呢條法案 我地要唔要籌備一次集氣遊行？
唔想0付出假手於人

好波

多謝Josh同所羅門
不過都係聽住先啦

曱甴平呢頭回血劍

美帝搶返走

大佬

If we burn, you burn with us!!!!!!!!!

不論美國背後有啲咩動機 但至少肯做實事幫手 感激非常

低調D低調D

你搞得逃犯條例想搞9美國人
捉美國人.捉香港人
但最估唔到反而比美國反返一招
你話支共幾柒

想幫佢含

利申: 非GAY

快去twitter感謝

Thanks

大家幾時搞多謝美國集會/遊行?

係咪想中美共治香港先

Soloman d火星文好煩

人地美國連日本都幫中國打敗埋
又對抗過蘇聯.你估仲係韓戰.越戰咩
早就知道你班中共太子想點
又長年反恐
支共邊夠玩
夠膽咪支共開波lo

到提出個下 支那半日內可以發表幾多次廢紙論呢

今次應該過唔到參院，人權法過到參院係因為撐港議員出盡奶力游說同打尖。
但我諗打尖單嘢會令有d美國人不滿，畢竟好多本土議案因人權法而押後左審理，我諗班議員都要做番d嘢安撫番選民先。
另外，今次好多參議員因為呢單嘢得罪左中共，無左好多利益，所以佢地應該唔會再想去得咁盡。參議院好大機會被否決。

831

美軍來了我帶路

Sir quick comecomewe can’t wait

我唔係咁睇
反而美國係準備打柒支共
但要打柒支共就需要兩黨團結一致
目的係激到支共慢慢回落.咁先可以慢慢玩

但老實講.支共同蘇聯比仲係差得遠
而且科技發達.任何野仲想地下解決比較難

Combo + critical hit

呢條先重要

參議員睇商家佬頭
今次班商家佬冒左好大風險畀你過人權法
下次應該唔會再咁好彩。
對美國黎講，香港始終係外人，議員都需要向選民交代。

去到接近想開戰.美國就算幾講利益都好
都會團結.呢個係美國人特性
你依家搞9美國.佢地唔會就咁算數
就好似當年日本.2戰後佢之後又同時幫日本
但之後又打潛返日本

Marco Rubio 已提議案

be water

721

但個問題係支那一直有同班商家有利益輸送
而家係美國因為捍衛核心價值都插鳩支那
同商家佬無切身關係，我諗今次會有參議員會hold起條act

你睇返歷史都知.當年蘇聯想起古巴度起飛彈
美國就會全面制裁.就算幾奶都好.最終都會團結一致
其實美國本土都知.佢唔可以再比支共發展落去
再發展落去.世界就好難搞
自從佢終身制後.其實美國所有人都好清楚睇到大陸想點
之前都只係扮睇唔到.認為中國人最終會進步到去到民主

我唔否認美國有好多生意.或者利益起大陸
但當佢地去到威脅到美國本土.佢地係會變到極之團結
歷史咁多年都無變過

到底以香港既人口數目到底要增加幾多既訂購量先可以足以令到美國農產品供應嚴重不足到大幅加價，從而再令到香港基層市民生活百上加斤? 我才疏學淺唔係好想像到個畫面

希望一朝起身 發現大陸要割咗香港陪比美國 到時全香港人都變晒美國人

至怕有好多美國人仲未醒，畢竟支那呢幾十年嘅滲透真係好勁。可以係好多美國人眼中仍然先得支那無咩威脅或者覺得支那好美好。

I agree, the 🇺🇸Congress will delete the act. so 🇭🇰freedom fighters eat yourselves la.

希望商家佬真係睇得透

Be water, my American friend

support
looking forward to American soldiers

唔好搞咁多野啦
直接出美軍搶走香港啦

我仲好記得就算過左2014都仲有成堆閪霉支持支共
真係唔知幾多美國人了解情況

呢樣你放心
美國人從來都係講利益
但當去到緊要關頭就會出招打柒你

仲有個S.1824 Hong Kong Policy re evaluation act

租借比美國一萬年

所以要美國民間覺醒先得。

ソロモンの悪夢

香港有極高價值比大陸搵錢，所以大陸唔肯放手。如果有朝一日，香港攬炒成功，變咗唔值錢，大陸可能肯將香港送比美國

一萬年後咪又好似， 97年!
點解唔爽手啲，買香港?

佢有RT呢個, 我覺得幾好

Anders Corr, Ph.D.
@anderscorr
· Nov 19
The 1984 Sino-British #JointDeclaration is breached, so #Britain should take back control of its former colony and transition it to democracy and independence, protected by the U.S. and allied military forces. The #PLA should get off the territory.

有冇手足可以幫手問下佢廢除中英聯合聲明呢條路work唔work?想聽下佢呢個局外人既意見

我要多謝留守Poly嘅手足

慳字數

Sir please dont stop

美帝泊首航母黎香港晒下馬，順便補下給，d海兵又可以飲下酒，屌下賓賓

應該一早有懷疑，但冇講出面啫
ISIS呢張牌都淨係揭左出嚟，但係佢哋未正式用
中共sponsor ISIS簡直就可以用全球經濟制裁

原來人權法只係頭盤
be water act 至係主菜

我愛你!!

Magnitsky Act
係完美版本

幫手Twitter 鍵戰 推呀 報仇呀

所羅門真係好憎中共

點解香港人就係咁鍾意做人地既附屬品
以前港英 , 而家支港 , 你未來仲想要美港 ? 點解就係冇獨立既意志 ?
其實都幾撚可憐

要同暴政鬥長命

God bless Merica

如果將HK BE WATER ACT 加個GLOBAL 係前面真係勁野

be water act

搵d招搞搞班散仔先 班散仔又姦又殺都無事

美帝回血劍
唔肯簽協議吖拿
上至習種 下至 小粉紅
全部都可以拎嚟回血

未必架，人權可以全票，Be water 一樣可以

但senate好似好多法案未審
唔知今次有冇得好似人權法咁優先處理

solo哥真係好憎支那

越勁既野越難通過
時間都會越長
不過我唔介意等
慢慢執靚佢再慢慢推

所羅門大佬

又hotline

文革時被迫害過喎
都好難唔憎

幾時會係美領搞個集會？
一齊多謝美國人stand with hong kong

P.s. 留名睇popo係美領放題

關稅+制裁
支那好快會鎖國種族滅絕

應該鎖國果一下就係八國聯軍既開始

Thank you

組合拳+連技，全方位攻擊

oh say can you see...

Sir, This way

Sir🇺🇸

有冇係tg twitter文宣組share叫手足幫手retweet?

反觀英國佬

完全比下去

老豆

Be water act先係堅料

Tui